是晚 蛋白質之夜

Shrimps and Crabs

Green HPV

仲以為你未婚夫嗰啲

何來protein

6/10

。

樓主食埋蝦殼

言論對得住個名

幾時整返張gif圖畀我

星期六

想join
係咪有烏頭

等咗好耐

我都等咗你入20好耐

我唔係日日上連登嘛

你點g架

思想十分污穢

tks

係咪真係有
因為我見到普寧豆醬

我食蝦會敏感

咁識食呀你
真係有呀屌

我都會

oh no HPV

唔記得西蘭花英文
so...hpv la

送俾我都唔食

Broccoli

以為食精，sor

跟我讀一次
「扑鳩你」

日日見到你

似係鐵質之夜

個個post都見到

痛風之夜

是但啦

膽固醇之夜

點解

你可以出返去了

唔要剝殼呀
我淨係食蝦仁蟹肉
菜唔食西蘭花 好難食

認錯人

Fat

咁我幫嗰個人畫

幫啊Matt_Leung畫都Ok

你喺屋企一定好幸福

good evening

not

蝦

一是祝福

ok la

是我呀媽幫我拆好晒肉 魚又會幫我揀骨

二是屌你老母

咁好嘅

我是媽媽的寶

奇亞籽之夜

我也是，但媽媽只給細妹拆肉

唔好提
我對佢哋唔住

我獨生子

獨生子真係勁正

是
所有福利我攞晒

米色拉

巴打你幾大

27

同齡

D蝦好似唔新鮮

蛋白質應該係奶白色

施姐唔好扮後生

ok la, 成兜得2隻霉肉

點解呀

屌俾你拆穿咗我30

西蘭花好似over cooked
正路你煲好水滾, 落少少油同鹽咁
煮一分鐘, 再過冷河就OK

跟住可以整個芡汁淋上去食

爆香蒜頭
可落埋小量指天椒

水
蚝油
鹽
糖
生粉

肥擒又食肉

增肌美食

但你又明

蝦殼係chitin

應該冇overcooked
因為硬到我爭啲咬崩牙
我減完肥之後試你個煮法先

H~2~O

why

肥擒又識郁，登登，凳凳

ching you know me

美人
蝦是海底昆蟲 係外星生物

是 勁憎食

咪踢爆啦

難食！！衰婆竟然鍾意蝦。。

話我食蟲？？

我幫你食晒佢

龍蝦都唔食？

not what i expected

蟲高蛋白質

唔要蟲

肥到郁唔到

手指尾仲郁到架

蝦係海底蟲
蟹係海底蜘蛛

用左嚟食肉！

西蘭花係蔬菜界hpv

cc

曼曼

下 唔係精液咩

啲蟹有蟲

射咗落海冇晒

點會呀

是

下世小心啲

驚

我仲未有事喎，你咪嚇九丿*\|÷©「}>$'~-)

唔好提啦

畫完pm 去fb

RAP永遠懷念

睇到好餓

西花都有蟲 好撚多

啲蝦頭好多糕屎

啲蟲蟲 最多蛋白質符合標題

鹽水浸咗好耐架啦

你恰鳩我

又屎又蟲

睇錯 以為蛋白質之液

冇呀

你眼矇

而位清識野

食完可以射到幾多drink

我喜愛蝦，吹咩

咁勁架咩

放屁肯定好撚臭

射落海都唔益你

咁就好啦

懷疑樓主中左HPV

樓主而家中咗腸胃炎

入左廠未

爭啲想入廠
不過最後淨係去咗診所睇醫生
因為急症室比較危險...

而家個胃仲痛緊
食藥先退到燒
唔食又燒返
食咗都keep住頭痛

咁就一世

冇事嘅

咁都有後遺症啦

好多膏

例如呢

好似我啲肥膏咁超多

你男定女先

女
而家準備入廠

牙擒你係咪減到病左

係食錯嘢
去到仁安門口先知冇晒床位
浸會同法國醫院又覆唔實我有冇床位
而家返咗屋企唞
聽朝打俾醫生叫佢做下好心幫手安排

急症係咪都係排你次緊急
搞咩呀擒你食錯左咩

就係呢個蛋白質之夜
可能係老母蟹有事

食蟹？

係

我本身聽日食但忽然間啲蟹嚟唔到香港要下個禮拜先

cc
搞到咁大件事
醫院冇理由唔俾房妳傢

床位冇晒，唔通專登間個位俾我瞓咩
聽朝打電話俾醫生睇吓佢幫唔幫到我先啦

係唔係日本大閘蟹

我老母本身包咗餃子俾你食
不過我病到咁，出唔到嚟交收
要等下一轉再包喇

有冇睇佢駐院醫生？
有時大房冇晒
可以俾半私家妳但收大房價

感謝c母
我好耐以前試過賜胃炎入院
隔離床都係
兩個輪住去屙
醫生基本上都係由得我屙

大陸啦應該
呀嫲上海人

養唔養狗

佢話只可以睇醫生+即走
我即刻打去浸會同埋法國醫院
佢哋都話答唔實我有冇床位
要睇咗我個情況先
跟住我個保險agent建議我返屋企休息吓
聽朝早等佢打電腦俾我睇開嗰個醫生
睇吓佢可唔可以幫手安排張床俾我
未知要去邊一間醫院

我頭先有一刻衝動想去山頂嗰啲

咁入去有咩用

唔驚遠港怡應該有
又新又大
大房都係2人一間

唔使多謝

有得痾就好啦
我而家冇得痾
隔幾分鐘又胃痛一次...

make sure你屙得安全
唔會脫水

大劣蟹

想要貓

痛風夜

其實妳會唔會係盲腸炎？

係喎，我契姐喺港怡做
頭先一時三刻諗唔到
不過都係聽日先

似膽固醇之夜多啲

係腸胃炎之夜
我食完之後胃痛、發燒、頭痛、四肢冇力
聽日去私家check下

我都懷疑係
雖然係中間位痛
但係內臟神經唔多
容易感覺錯位

我之前試過好肚痛
去到急症室，醫生以為我盲腸炎(右邊)
點知照完X光先知道左邊卵巢生瘤扭轉發炎

痾得安全sorry但我聽到個term好想笑

好食嘅都

細路你識啲乜嘢吖
我哋啲老人家痾一痾腳軟好易跌親㗎

嫲嫲寄俾你？

梳囉屌

屌
I mean呀嫲大陸落嚟
年年都會成家族食一次大閘蟹

跌親都算，咁啱鈣質流失就死啦

屌，你講到阿嫲寄俾你咁

卵巢扭轉

妳唔想屙可能係盲腸炎
我果次lunch完開始痛
一路忍到夜晚
頂唔順入左院
痛到發燒

生瘤，5cm，係粒瘤扭轉

我琴日全日都有發燒同埋頭痛
而家keep住3、4分鐘就痛一次
如果入政府醫院，又冇得探病
又驚污糟

我都係忍下等聽朝入院算啦
橫掂上次卵巢有事都係忍咗三日先去急症

骨質疏鬆嚟講呢就好似唔關事嘅

係鬼

關事㗎，小朋友你識條春咩

好彩有你地陪我吹水

如果係盲腸炎要盡快處理

而家瞓覺先，聽朝一早就去醫院

add oil

痾走左啲鈣屌你

點呀你瞓唔瞓到

漏緊油

咪就係咁咋嘛

要試吓瞓，但係幾分鐘痛一次真係好撚折磨我

牙擒臨死真係特別有創意

飲完水搵野敷吓個丹田位
通常個肚一唔掂個丹田位就好凍
暖住會好啲

靈感IQ稱得上，十分之低b

我用白花油

知就好

冇用嫁

睇嚟真係盲腸炎
而家完全冇食慾
同埋集中係右下腹痛

唔太夠膽係到講
你去醫番好先啦

我懷疑我係盲腸炎呀
巴打祝我平安

你加油切

慘,祝你快D好番

醫生話睇報告係腸炎，而家住緊院

多謝巴打

萬事小心

頭先好失禮
廁所個尿兜得800ml
我痾到爆兜
好彩係喺廁所痾

4次元膀胱

用鐵造
試過18個鐘痾一次

醫院餐好吃嗎

想食牛扒

正

要住幾耐

我估3日走唔甩，啱先痛醒，覺得唔會咁快好

慘,痛醒好辛苦

今晚可能要食安眠藥

唔係止痛藥咩

只想瘋狂西蘭花

why not both

西蘭花勁好食

唔係架咩

今晚唔掂就食安眠